[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3377)

幾日冇搶都係咁易搶ge

Slow

漢堡 GOAL

slow

Bot

漢堡第一球易到撚

屌 咁都輸

功力仍在

burger goal

亞冠半大24

高登頂撚住啊

挪主好撚廢

俾多角隊爆燈之力

屌佐加1球到尾

漢堡456

希望今日上盤唔好撚鳩我

艾納斯入波咪刷

發完夢好撚攰

屌 絕殺未

紐倫德甲輸到德乙

波杜唔入俾人入啦

挪威絕殺1-2派100一個

Lm

中左 求派lm

1-2搞掂

我

Me

lm

我朋友中
唔好又話我事後
係你地無跟炸

佐膠補8分鐘

呢1舊抵派

咁多

me

gun左

見到即刻補飛

恭喜

4場讓和

佐膠頂住

佐膠補8分鐘？？

鴨記球迷留tg

奧雷補到入?

2-2

我了

無失禮 幫你叫

goalll!

Oreo!!!!

2:2
頭5抽1 100

終於

oreo

全格

在

有得抽了

I

發完夢好運d

好似好多人抽

佐膠試下全格?

炸未

支持

大家贏多d我收工啦

多謝護花巴

好多人抽！！！好興奮！！

波杜1-3

波杜串奧雷串佐膠頂住

真

奧雷完左！

絕殺1:3

過關Cashed

抽獎了

屌你老母又絕殺

你都要夠膽跟叻仔

我ok?

佐膠入啦

打埋鋪機 抽

艾納斯
哈多士 全格1001 100

1001

上個Post咖

左膠都試下1分鐘2球

完晒場先抽
輸7晒就走數

我了 無錢開飯

你老母臭西尋日哈馬比又係咁

找22先啦

你終極粉c 我了

哈馬比有戰神卡點同

叫我找數應該難過登天

屌點解1-3

因為我朋友入左飛

佐膠

絕殺全格啦左膠

假波

最尾一分鐘斷兩場

哈迪斯唔多對路

sad

有得收錢

得半格

星之力收錢

開始抽未 小妹好緊張

澳洲個 木耳跟埋落英冠係咪on9

係

左膠補8都無劇本睇

屌高登 亞冠半大又死

93分鐘收兩皮
94分鐘收2k5
95分鐘收皮

你想睇咩先

Miss哂派

屌你老母
0-2輸撚到2-2 係咪on99
睇365仲要自己球門球 轉個頭就2-2

屌4x1 針

6.5s留左名有無得抽

漢堡2-0

變左2串1好on9

漢堡撚狗

漢堡gel

聽日食MosBurger做Lunch!

漢堡包終於gel得？

漢堡唔買個陣就咁正氣

唔好啊 佢出名撚狗

漢堡幾時咁勁

上盤咁都要輸半 cls
4串1變2串1

侯賽因閪左咁耐都識反底

22完 無人抽既

想yy派難過登天

堡仔
哈迪斯好似閪撚左

黑撚到癲

漢堡

。。我最後入左波先話抽
又屈
追左前面先

職乞

點解唔係紐倫堡廢

4抽1

問過我未

漢堡正氣

Gchi

唔撚會再信屌打了
等完場收錢

莎！莎！莎！

點解我最早留 冇我
989

1-2

輸！輸！輸！

睇返先等等me

1:2

紐倫堡和未

奈都玩dq了

唔好講咁多
今日漢堡贏波派多100

1

好

希望cup 4串1 差佢

仆街炸

我屌

艾納斯
木耳 全格
派300
走數輸一世
頭10抽1

漢堡頂住聽日我食5個漢堡包！！！

卡昂平盤回到上半一

莎

Pro100輸甩褲

打比

哈多士jump 屌你老母

哈狗。。。

打比gogo

艾納斯全格plx

艾納斯第二球

哈迪斯打假 屌你老母 又中假波

紐倫堡學奧雷cup

有一種廢叫哈特斯

全對家

卡昂針

驚西咩 哈多士cup硬

又輸錢喇

輸錢兄留TG

我黎 thx

打比20

02

笑死 全黑

英冠又半大

屌你好波0:2 jump

打比勁到

我屌你老母明明係我條線

今天買3 中3easy cashed

哈德斯

越踢越勁

呢件TOW LAWRANCE 玩撚哂?

Lm me

艾拿沙學下人啦

Hi過多少少就係你

命運！！

艾納斯 1:1jump!!

１：１
亞冠

再過多少少得唔得

屌

1-1

jump

珍

改名轉運？

艾拿沙垃圾

俾啲信心自己

廢bot

痴線 我今日買3次ng都開對家

下隊買左乜

有咩推介

咁能搶口

紐倫堡反cup

送一個$500 （頭十抽）

艾爾華達力頂下盤

星期一 8
哈特斯菲爾德(主) 對 打比郡(客)
入球單雙
雙@1.80

$ 9,400.00
有無人跟左，嘔心瀝血出水

我試過一場開5次

有 你出一定跟

奈！

發完夢唔係會好運d既咩

幾時改名 認真問

真係準備反cup

立即反cup

@傻gap
係咪好羨慕？

哈多士12m

紐倫堡追和都難啦頭先仲要炸

走Gap數

決定買多次主ng

1比2

Same road

即場大

卡昂半大得唔得

好唔開心

卡昂

唔改了 開始轉運

卡昂 屌到你入

艾納斯

你賺左我10蚊喎

漢堡同我頂L住

你都有買？

屌入咗

0-2

屌 卡昂...

準備2:2咖喇

唔買法德乙就2場半大 dllm

真心好少買盤
人生除左買利盤都無咩
其他都係跟你地買

艾納斯入未

哈迪斯班友真放軟哂

平手盤抵買
但星點樣8連走盤
笑死我

派我 必入

係咩 我以為星tim
見佢叫左幾次

哈特斯反cup派一個100

原來屌到佢入 係有用

全半大

任達華 goal未

打比頂實

漢堡半1全10ok?

卡昂半場追和派一個500

上盤威一日OK?

即場艾狗w?

艾納停停先

Me今日目標達成左

買邊隊 邊隊炸

入多兩粒啦屌你老母艾狗

炸完...

聯絡下佢屋企人

好似斷左其餘兩關喺90分鐘

2場半格 黑衣咩

亞冠又踢埋啲閪波

艾納斯唔穿盤就輸埋佢啦

客隊唔入比人入啦屌

屌完245兩場半大
要屌哈德反cup了

哈德 屌到你cup

哈迪斯 後面放題長追大

半3全？

亞冠客好似上力了

5 la

6

6666

Gap

即角冇人買？

半客頂到j痛

6.5s頂到要派了
求集氣

等我黎 冰角我在行

又siu 9 me

屌你老母入波啦兩隊廢物

2.5/3 已死

訓啦7頭

亞冠1:2派

Same road lm

又輸錢喇 skip
Sor bro

屌你老母入波啦兩隊垃圾狗

亞冠主下一隊入球

又贏錢喇 ok?

Me轉運 信me

阿華果場大波派100

乞到就走啦 屌你老母

主唔入就輸埋佢啦

Diu nei la
派完你個晚真係又輸錢喇

ok

1:2 is ok

試過派我未 個個都win

你派過咁多人 唔一定係我既

6.5s派我ok?

個名見到都唔想打落個抽獎list到。。。

細波細角真係好撚難賭

場場角細

抽中又輸錢喇

想瘋狂loop個轉盤 好撚治癒

半2全2

亞冠真係俾狗賭

加幾？

屌你老母閪又針，亞冠入多粒都咁閪難

3

完場未

玩完

哈德 卡昂
Cup啦屌

卡昂 哈德

1:1

11 6c ft

亞冠仆街 紐倫又係

1:1又輸錢啦

頭先8.5大 今次6.5大 燈撚過明亮

哈迪廢撚到

咁都頂到...
以為輸硬

6.5s係咪有人派

6.5大都冇 主隊攻都廢事攻 cls

星期一 6 艾納斯 (主) 對 阿爾華達 (客)
細 [6.5 個] @ 2.40
有feel

下場買咩？

派我了

在！

求派了

我都針

今日 亞冠輸1k 真係好伏

隊艾拿沙下次唔撚買 成班下半場跑唔撚郁咁

派我都派𣲙角犬
人地幫我集氣氣

真！！！！！！

角細手足又贏

我?

係咪有人派 仲未乞中1次

明天將呢注捐出去幫班前線勇士

6x1 斷左場亞冠同紐倫

哈迪斯冰角未

加油

嘩 咁講野 黑箱

我8串1都係斷2

漢堡有種10c完

又派女 有西係有優勢d

等左你咁耐 唔好啦

你係咪唔使反工的？

又贏

痴線
咁你都得

我準備扮女人了

心繫蝦多士 訓唔著嗚

波po都黑箱

我真心冰角架

唔使驚 me加持 no problem

有冇仿真閪買

54訓啦 你都54做ge

不嬲架啦

要架

俾人乞中1次啦

真 有咩理由skip我唔派

要

-4c有無gay會

女人又贏

想裝返個,邊度有賣

派我有gay

集氣冰多士

我都係淘寶架
Tg me 比link u

有

快

影張自拍照。加你名

派$500

3-0

聽者有份？

我有莎狗照 1000賣俾你

我500放

Mememememe
唔理了留tg先

快。我隨便請班白衫藍衫人士去招呼你

有分別咩....

我250放

木耳快啦

有兩張Exo演唱會飛 我唔睇

炸

我150放

唔公平 都未抽

奈妹睇唔睇容祖兒

值唔値先

幾時開

唔值

今日頭場

1000放星之力詐糊照

啲新歌我唔識
想唱k
淨係聽佢以前啲歌

好撚野 230 245 3串1全主 開全客

漢堡根本就係派錢波 你地都唔買

-1 成5 倍

gel到咁

演唱會 -1
Jump

有興趣！

想要

快俾我

一開波已gel

排400

頂

幫主依個星期生2如何

佢瘦到咁不了

上次搵佢刺殺星之力 失敗

屌 唔會再買角大 on99

排80

紐倫堡 屌你老母

only one 歡迎客人指名我有售後服務

冰到咁樣 點叫

殺人無咁易

比多6c 大家開心

朝早2場上盤2串1

垃圾客隊 唔撚刷

幫我買起莎莉犬 即榜水

奇蹟5c 有冇

過數比我！我自殺

亞冠角未派？

0:4

4-0

漢堡呢隊波真係好撚奇怪

買左紐倫堡係咪要驗腦

前德甲一哥

屌 斷哈迪斯

亞冠輸死人 all in 2x1上盤

亞冠角唔派點買阿甲

幫你叫下

俾playhard 3c

屌 4-0有人派未

你

即訓

係咪逼我訓覺

屌 仆街supreme
又話交完租冇錢食飯 轉個撚頭拎去賭

笑死

又話冇錢食飯 屌 我仲過錢比佢

苦主1號

冇 佢尋日交完租以為今日出糧
我9up下姐 佢話7號比返我

傻仔 幾時出號都唔知

仆街仔

Yes Mk仔黎

比個4連c黎

奈子我了

哈迪斯

10碼飛機 屌你老母

6c 重有冇得叫 唔好冰 8.5奇蹟可以嗎

主刷三隻黎

奈我了

再試下波蛋先 黎巴嫩2:0 頭5各100

屌
你地班人

係奈丫

又話情場失意 賭場得意 呃9人既屌

88

食狗糧中
求派

屌你老母 比多1c 你 2c 我ok？

好食得辣

唔洗瞓...？

三養
（落左4份1包咋）

打比郡是但入一粒啦

仲有少少辣味。。。

大家見唔見到明日奈第一次應我

要派

好悶 已經返睇晒3套雀聖

哈狗我屌你全隊空難

好癲...幾點啊

睇黃子華果套嚦咕嚦咕對對碰
幾好睇

哈多士同我冰到世界盡頭

今朝睇左
正間睇埋華仔嗰套

卡昂和到我切柒

「麻雀要打架！仔！」

2-2 1-3未

哈迪斯試下斷腳死

8.5開7 垃圾客

Love u 哈多士

下次
今注應承左燈光巴派佢
But我諗佢訓左

查比盤ok

無d咁既事

撚有人得閒提P牌仔咩 翻埋一邊啦

屌0:0 針

屌你老母1-0照派1個喇怕撚左你
快撚手啦黎巴嫩屌你老母

甩p先同會員講野啦

幾時先禁止星之力入波po 真係好煩

Ok

Real

昨日2場瑞超得半格
好在打比正氣

果然買ng係燈無次收到錢

高登堡真係賤狗黎

早場兩下盤

巴 半大？

甘美 葛度2x1

甘仔
半大
全大

甘美又想撚？

甘美波膽 中左派派子

lm了

起身見到2點幾 3隊降班隊都輸晒
點賭

都合理 勁就唔洗降班啦

甘仔極限㩒屌

1-0

甘美奧goalllllllll

呢幾晚啲降班隊好似輸晒

半大幾賠

係真垃圾

甘美屌打 6:0

甘美4:0 12c ft

買左空難隊盤 針了

估計

輸左6場盤wo

有要打比
但係要埋紐倫堡同卡昂

諗住甘仔hea踢

甘美

我燈到
btw半大收錢

半大只需

贏盤唔再叫你空難！

有冇手腳跟咗

係時候刷角了

半大cash
尋晚到而家都開左好多大波

55波

入多球開個大先？

明知甘美會撚都係要左上盤

2-1 cashed

大波舒服到

屌你最後10蚊起機先咁易開大波

2:1 !!!!!!!

空難隊仲未走出陰影

艾納c好采買半主，知佢會撚狗

開個365出黎睇就見到2-2

空難隊痴撚左線

33分鐘半全大

3-3 ft

痴撚線
入球show

空難隊

8點場買乜好

屌 差啲禁左 主-主 @1.72

半場3-2先啦 下半4-2 5-3 都ok

葛度

阿仙奴

2.5 b

力做半和？

獨立隊？

半和cashed

廠啦

0810有無水

馬會無獨立隊驚咩？

好似postpone左

見比分網又有

9禁系列只欠一關

我有事前架

我啦

半和？

想起機

讓一球球半 唔講以為平手盤

lm 再唔派就完全封鎖

8:10買咩？

請你封鎖我吧，一睇就知你新來的
我無派過？

契爺siu4

9.5s

今晚有水未

佢又唔追po，好難幫到佢
我這系列，係大大力派的 一早講左
同最重要我要追回200大元

琴日好早訓？

角大

可以入大

係 點算

優越同我都有你地最喜歡的的事前通知
試問成日叫比水，比了又有跟？

跟左就全贏了

2:3

空難隊cls

開到9.5角 介j兩星期

查比

刷角入波呀！D L LM

食左春藥

出左

上盤求輸半dllm

而家直頭係痴左線

8.5s

沙乜乜fg

兵工廠!!!!!!!!!!!!!

屌 出左水未買

阿仙奴1-0

甘美奧刷未

刷角 求9.5大

輕鬆豬左fg

阿狗goal

阿乙

攻得好勁 半大

半和已4

再黎 沙乜乜ng

狂刷角呀！刷角入波呀！D L LM

好耐冇試過自己買既唔洗係咁屌反cup啦

9.5角 介j兩星期！

我廠好勁

Same

屌 條串又斷深盤
亞冠開到-1 低水 都贏唔到

差9隻

-2c 呀

贏夠未

-1c!!!!!

空難隊輸半ok?

上個禮拜問到而家了
琴晚你話gun優越

算啦
空難隊一陣4:2

3-0完派100 頭十抽一

點解你地會買上盤都唔買大波
仲好分啦

阿甲通常頭段一入波就無角 8.5s加注

9.5角大 介j 3星期

你走寶了
優越比左2場
我比了1場

利伯泰迪-3c !!!!!!!!!!!
利伯泰迪頂撚住

甘美奧 10c cash out算

甘美4:3未

葛度半場追和

阿仙奴輕鬆到

英超3隊降班馬全部輸尻晒

3:3 先啦

邊止 法甲德甲果啲都係

查比高恩斯4:2未

查比穿盤ok?

古斯逼害

準備7.5

兩場高水下盤全格

阿甲開到-1 抽一派200

如果甘仔有即場

係主反cup-1

半大未

3c

3:3
4:3未..

尋晚起乙組仔贏晒
屌你阿甲都係咁

ng cashed

im

葛ng

屌你老母仲唔撚入 加碼兩個二百
開到既話頭先個到十抽二 咪撚1球完場dllm

等8.5b

13c!!!!!!!

雪角

等唔到

葛乜9入波未

Ok筆蛇一定唔少得你個份

有冇人有跟

客ng狂跌

空難入多粒ok?

hi

靜到